[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 102

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

冇人開唯有我開

你諗下，啲靚女由中學開始俾人排住隊扑到上大學，喺大學再俾人輪流扑到出嚟做嘢，個n手閪都唔知有幾多個男人嘅dna，你都只不過係佢扑嘢生涯中嘅一個過客，分手之後幾個月你問返佢都唔記得你碌鳩咩樣

相反，你同個豬閪扑嘢，你好大機會就係佢一生中第一個進入佢身體嘅男人，就算你中出即飛，五十年後佢都一定仲記得你碌鳩咩樣，記得當日你征服佢嘅每一個動作，因為對佢嚟講你仲係上一個同佢做愛嘅男人，亦都係唯一一個

最重要係，同人講你同豬閪上床一定威過講你同個靚女上床。同靚女上床，唔係靠樣就靠錢，再唔係就靠口才。但係依個世界唔係得你有樣有錢有囗才㗎嘛，你出到嚟同人講你同阿邊個邊個靚女上過床，人地隨時答你，超！係人都上過啦，有幾巴閉呀！但係如果你同人講你屌過邊個豬閪，就唔同喇。

正如我頭先所講，同靚女上床，樣錢口才是但有咁上下就得，但係同豬閪做愛呢？就要有無比嘅勇氣同膽識，有一種我不入地獄誰入地獄嘅氣慨。依啲男人可以話萬中無一，因為啲人冇靚女／普通女個閪屌，就寧願閂埋房門對住個mon打飛機。能夠成為萬中無一嘅男人，你話有幾威？

埋b halo

凍

今日運動會竟然有同學主動同我影相

因為你靚仔囉

lm

留名

Gap買咗件牛仔褸 超平299 勁開心

女仔同男仔分享食物 食口水尾
其實係咪好平常

個人嚟講唔太介意
只限較為熟悉嘅男性朋友

grad trip睇怕都係要同老母去...

一腳伸佢落街啦

點解

me weak

一個人去都唔同佢去

冇frd
之前傾開 佢話冇frd一齊去就陪我
費時我自己一個咁慘
心諗 你同我一齊去好似仲慘啲

我都想

最多比你join埋我同料啦

諗諗下其實自己摺喺屋企幾好

搵工做

到時先算了

做咩！

回來了

鳩打

白宮加油見你話返工返得好辛苦

有冇得接個空白comment

冇得接個空白comment

點解㑹冇frd去 不過同媽去當shopping

「㑹」 咩字黎

同「會」。
手寫就會咁

靜了

今晚要早啲瞓

笑笑

隻腳好痛
手術後第3日

要請假唔番學了

Halo～靚c

好型

幫QQ

去乜鬼

咁就咪去

靜靜

幾時可以改口叫靜b

Never
晚安

🚬🐋

嘻 嘻～

土土～

你仲唔訓嘅～

今日起得晏 加上傾電話瞓唔著

嘻嘻

Hehe 你都唔瞓

我已經持續左一個月啦～～

咁做咩唔瞓 打機？

唔知點解訓唔到 點都要三四點

你可唔可以解釋下上邊發生咩事

你習慣咗 日夜顛倒
試下熄咗部手機 真係不斷喺度等瞓著覺

有必要先

[/s]

好似番號嚟

U badbad

我上google search

真嘢唔使講出嚟

+1！！！！

早

早晨

春代?

嘩...好長

唉，中學鐘意個同學仔，20年後到而家仲念念不忘，真係弊

表白吧

算啦，人地話哂都一表人材，大雄同靜兒邊係一對，彬仔先係嘛。

好凍！

屌你 個出木杉算得咩

究竟有幾多人唔知

頸巾

就嚟有

搵人織比我

我可以送一條畀你

門仔

凍親就冇得再行山

做咩

你究竟係邊個

儍啦，結了婚了

等佢答

我無咁的膽子

人家已經係一個博士，我只係一個麻甩佬。

讀書時佢都有同我打氣，奈何唔爭氣啫。

回頭望真無謂。

勁

見到個阿婆喺12蚊店買咗80個水樽

話我無經驗所以唔請

雞先蛋先問題
唔請又點會有經驗？

點知佢

Hi

見工有時都要運氣

醉翁之意在水記

哈哈哈

哈你個頭

好冷

工人姐姐明天就要回家了,家中剩我一個,好孤獨...

不要女生
女生先離開

為什麼你留戀工人姐姐？她是女生
我來做你的工人哥哥吧

打飛機沒人看見不是很好嗎？

我不嬲都會關門

我唔會

工人姐姐是另計啦
她在我們家工作了這麼久
當時我麻麻仙遊時她也有幫我們處理事情,都把她當家人了.
有點不捨得...

對不起，我不知道你家中發生這些事，我先退下…

沒有啦,就不捨得一個都當成是家人的人離開

她在我家工作了7年
多少都終有點感情的

唔驚俾人發現？

無女朋友攬

搵個 加油

出面都幾凍

真

汪汪

我的小手手

我傷咗

想有女朋友拖

右手

傷心？

一定係今日第一次出街

我日日都有

係放假定係唔做了？

Social土

You 87

你黑痴

我係話你而家係今日嘅第一次

乞~痴~

柒咗

傷咩

腳

行唔行到路

拐拐地 好痛

咁你抖返一個禮拜先好出街

搽下藥酒 休息下

咁又唔好 我估好快好返

休息緊了 呢幾日唔打波住了

個個拍拖

返嚟啦

如何

糕糕

有我

唔好喊啦

諗完啦

結論？

鐘意

加油

知道

要肥了

想攬了

我約你出嚟食飯你唔理我
我係真毒

榤仔

我肥咗

cu engine大把女

有冇人想同我取暖

嗚哇

點解呢

靜靜🤤🤤🤤

因為天氣凍囉

88888，唔跟通例

你知唔知會扣幾多分

dim g 你牙蛇典挽-.-

btw 我學渣你問啲大學生

希望我阿sir當睇唔到啦

成千幾字牙蛇實知-.-|||

(;´༎ຶД༎ຶ`)唉屌最多聽日衰咗喊完做哂啲pp佢

做我師妺la

拉低？

space

有啲事 自己唔識解決
想揾人比意見 比智慧
想問吓可以去邊到揾
今日諗住去教會揾神父
但係無開

米25

去自己個心

。。。。dllm塵

俾啲我

咩嚟

我都想考 不過好貴

我暫時未有需要都係想係香港讀

link

未考過

幾正我又試吓先

哦

咁膚衍

咁重咗幾多

2kg

咁多 點算好

試下你約人 出街shopping

屋企好冷

真 一係去拉筋 做運動個人會暖好多 但係今日唔work

著多件衫

+1，體質唔好

我都5.5

唔得笑死我

陪我減

點做到

我約咗佢幾次食飯佢都冇理我

邊個咁衰呀

分俾我

蘋果
我留埋ig同pg佢都冇理

浮狗教我

識做啦

我好想要頸巾

核彈

苦

突發

自己買條12蚊

花生笑咗

英文好屎

飲落係甘 認住對身體好 之後食糖

想有人織比我了

唔中意做運動

真係好好笑

咗又唔一定要做運動先得嘅

咁*

認真
考ielts要幫手嘅出聲
雖然唔知幫到咩
但係改篇作文都仲ok掛

咁可以點
肚痾一定減到肥

我之前靠飲食+運動

飲食
戒糖

Proofreading 大師

試過 堅持過一排

我叻

ielts大師

唔識

做唔到好鍾意甜嘢

非也

你咁瘦使乜減

ieits考好有撚用咩 dse炒

真 書書好叻的

唔知係咪今年壓力太大，體質差咗

你都冇見過我

但傷了 做唔到運動幾日

你唔瘦

書書 叫番魚算啦

呢到邊個識！

我記得你講過你好輕

本人體質一向差
唔通...

唉

你瘦+受

遲啲再做

我唔想講「魚b好叻啲」

織條核核突突嘅

行路都痛

輕=/=瘦

屌 真

Ok 唔核突點睇得出係手工

有冇1仔主動入嚟？

得閒織
好似有針 要搵下

入邊到

去到日本都唔知點算 凍死

咁唔好行路

你幾多

朱門酒肉臭
路有凍死南

唔自爆

好吧
但都唔會肥得去邊啦

Post

短䄂+脂肪

矮

唔止嘅

痴線咩 好難喎

Me 要凍死在日本了

我而家先做完

買啦

我都矮

肥唔怕凍的

訓係到幾日

鬥矮我153

16X

會有壓瘡

手套都唔見埋 唉

廢人咁 我唔郁會死

buy

1XX

高你1-2cm咋

好鬼懶唔知去邊到買

手套冷帽真係好平 H&M雙數都有交易

我都係

高過我

咁去跑步

連登有邊個係99cm以下

唔出街表示唔係好清楚
u記？h&m？

你收皮

茅錢

真係少少咁多

連登個個都100cm

你好極端！

咁高你20cm

我想高嗰少少咋

嗚 冇錢了

我167cm，但係我班同學都係排尾幾高

我有同學係中一係139cm

食屎啦

哦
認真 休息幾日 遲啲先做運動啦

[img]

咁就差唔多

好平喎
三件套裝仲平

整高啲頭髮

好勁

你點知

我高矮嘅話排頭幾

你點知的
可能大部份女仔都係咁

還好
學生妹窮到要賣屎忽

我嘅意思係話我叫你帶頸巾係出街嗰陣

話說呢度有無人會報台灣大學？

你要唔要幫手

睇落個人高少少

我著高爭鞋

唔好爆

Here

好x

諗緊

加鞋墊都得

如果您有任何台灣大學嘅問題可以問 陳皓賢巴打

喂呀

我估至少都要兩三日

做完份ielts即刻好眼瞓

sleep

係邊度搵佢？

我都想高多2cm

休息啦

好想試埋其他卷

夜少少上水

箭豬頭

你諗住考？
好認真 ielts唔難

增高鞋墊

我讀到就嚟想退學 下年可能

我係柒頭

咁又太誇張喇

我就嚟放棄 攰死

辛苦腳痛

我應該下年會考
啱啱做咗份reading覺得幾易

都得

唔辛苦 靚

又扮

你有邊一個人係唔識得

真 對腳睇落靚啲的

通常writing oral容易出事
平時寫多啲講多啲就得
輕鬆去考

埋b

Same here

番學可以著

魚

睇吓聽日試埋writing
不過本身writing差

Im

上水～

自己織啦

有多少少vocab
grammar錯一兩個
文筆暢順make sense
其他就冇問題

唉 唔想錄音交eng presentation

巧凍 加多件衫

我巧暖 但係要買頸巾

Miss～我個人唔make sense 點算

唔得writing真係要搞搞佢
DSE睇吓上唔上到5

我唔可以

原來你知

我意思係sentence structure唔好太中文feel
最佳例子：警察fb

dse容易過ielts
睇下英文書 冇時間就睇youtube

唔好攝親

幸b

可能我連佢哋都不如 英文堅係廢

睇多啲英文書

唔係ielts易啲咩我以為係添
我係寫嘢language好差 所以paper 2&3 都得4
但係另外嗰兩份ok
本身諗住4咗佢算都係勤力啲

我試過有恆心睇一本英文書 當然唔識嘅字去查 但係查完我又用唔返 所以結果就變成咗齋睇

小心衰reading B2

dse好淺 根本唔係要你識英文
尤其oral垃圾到

唔識溫 真心靠多啲接觸就得

我都好唔鐘意睇英文書

通常都係㗎
但係唔一定要學字
學下sentence structure
語境意識
grammar

dse reading都唔考英文能力
考你識唔識喺篇嘢搵答案only

twitter follow多啲外國嘢
環境好重要

試吓睇多啲英文書先
呢排見有本 my brilliant friend好似幾正

長答玩完

真係三秒鐘記憶 學完轉頭可以係零記憶

邊份卷

以前讀咗年englit逼出嚟

唔難的
佢都唔係中文嗰啲要你諗嘢

咩料

你英文一定好勁
英文真係要好成世都會著數啲

我終於唔頭痛

正常
唔需要記
要習慣個環境only
享受睇書嘅過程重要啲

佢肯定係 英文好真係有著數 做乜嘢都係

唔勁
過得去only

未試listening 聽日試吓
巴打加油吖

要靚唔要命

而家做緊咩？

溫sba

突然之間好想食意粉

割意粉

多謝

前兩日考中文sba唔夠時間做

我明
少驚聽日bio sba寫唔切

加油吖！

你做足1hr?

我應該差唔多訓
驚冇精神

早啲瞓啦咁就

幾多。。。

7.5

好龍利....

Reading咋

柳

我5.5

Me too

靜靜應該中意英文好

你厹

沒

好惡

囗欠囗牙？

我下個禮拜bio sba

魚魚加油

你咁快做完

個個都讀bio

笑咩

我星期一要交physics sba

ict

我都有讀ict

我仲有acct econ

我登你開心咋

藍冰

-ICE幫到你

好囉

佢係咪瞓左了

我屌曬佢老母呀
講句頭痛殺咗我又要比人屌
痛到有幾辛苦你又點撚知

其實我都想飲，但驚飲醉

咩事

我明白你